Peter Pihlakas kaebab et temma wanker on üllewal nimmetut ösel Möikust Kütti sauna öuest ärrakaddunud ja temma hobbose riistat ukse eest warnast, ja tunnistab need ommaks mis Tönno Kruustüki jurest on Uemoisas leitut. Tönno Kruustük ei salga, et temma on se wanker ja need hobbose riistat Möikust Kütti sauna jurest warrastanud üllewal nimmetut ösel.
